★ why唔見左"青年人應該把握現價all in 700"的post?

all in 700可以盡快有首期

none care

睇嚟財經台全部手足block咗老貓

唯有我四獸幫手推吓post

LM

已all in 下年睇樓

明年升到500

樓豬係咪要搞出人命先收手

年青人點解把握唔到今日入759 😭

把握機會止蝕

之前已經ALL左, 無錢再ALL

U all in?

我係之前同而家都無錢all嘅窮撚

學老猫攞綜援

all in 熊

咁又唔得, 我屋企人有樓

青年人應該把握現價all in 759

700out 咗啦 宜家要all in759

lm

宜家all in 700 下年上車屌閪

腦魔

推

700與你同在

push

WHY NOT ALL IN 1478

返哂學

似

幫你推下啦貓哥

y u here

re push

巴膠confirmed

X2

見你咁慘冇人回，推下啦

游B膠

why u know石丸reply

石丸is watching u

低調d 入左悶聲發大財🤫🤫🤫🤫🤫